OFAC制裁 香港銀行名單

HSBC

渣打

DBS

美資唔駛講

仲有邊d

有崑崙銀行！唔驚

即係仲有支那銀行
始終要magnitsky...
唯有等英國

有美國業務都唔可以同佢做生意

病貓星期一直落20蚊

慘過做雞

仲出唔出到糧架?
可能匯唔到錢俾係外國既乖仔

佢老公咪得囉

呢d 膠官十居其九可能有ibank account

有四大行唔驚

ibank就一定跟
冇美金會死....

崑崙銀行有無機會全面進場

大生意

唔得，如果四大行做佢地生意就會比美國制裁

仲等銀行自己做嘢，直頭夾HKMA SFC 同保監出嚟交待啦

其實係咪凡係所有有美金交易既金融機構都唔可以同佢地有關係

簡單啲間銀行有用美金都唔得
但你間銀行無美金有咩人會用

所以就算四大行想幫佢都唔得，一有户口就比美國制裁

係
做銀行都知，銀行會詢問客戶係咪美國公民，呢方面好敏感

大貓d錢可以轉去邊

你覺得佢哋會唔會將貪污啲錢擺去支那銀行？
你估唔驚黑吃黑

有國家！唔驚

visa 同master

但唔做佢地生意又犯港版國安法
兩邊不是人
等睇匯豐仆街

有冇銀行KYC撚好驚

會唔會call loan 架

愛國 唔驚！

其實直接出糧去林兆波個戶口得唔得?

現金出糧
每月40萬，800張$500紙搞掂，一個政府大紙袋都夠裝啦

應該唔止銀行，啲投資行，保險等都應該一樣

中銀都要跟

如果佢係唔出名都好D

制裁埋

咪就係 罰individual又唔係family柒婆心諗驚閪咩

咁係咪擺係屋企比水泥封實佢？

所有會用美金既金融機構

我答你..

係全撚部呀

全世界186 個國家以上
淨係會幫美國全球徵稅
你會權力大唔大啦

嗤之以鼻

仲可以用匯票

不過匯豐好似停咗

離香港最近既分行係西安

你返工會唔會出糧去老母戶口
法例上對唔到名係唔得

但香港本基本法比人攞左去bbq 啦

銀聯都有

美國都用到銀聯不過好似好少

林生手足嚟

有linkage

申請定公屋準備退休

會唔會中洗黑錢?

唔得

銀行有個 concept 叫 closed related associates

照BAN埋

咪on9，香港99% 都有行ofca list
Vendor 即刻就會更新，香港銀行Sanctions screening tool 星期一啲系統應該會爆炸

要跟呢單野，打電話叫佢地黎拎翻走曬啲錢既職員先慘

想知大貓中美兩邊諗住點handle exception

唔覺得匯豐會做
佢咁撚奶
兩邊不是人

上次罰咗一百億定幾多？我都唔記得喇

即係間接地連家人都制裁埋？

係

四大全部都有分行係美國，所以佢地一定要跟

想睇HKMA BAN返TRUMP TRUMP

其實有機會asset freeze，要睇商務部出細節regard EO 13936，關戶口通常只出信，asset freeze 唔會通知

大貓一直準備定，嗰陣同瑞字頭放風扮曬唔做民主運動人士生意，同時係有話唔做行會成員生意架

如果支那四大行夠膽唔跟制裁就唔洗崑崙銀行啦

其實有灰色地帶

睇下有無咁銀行夠薑同呢班人做high risk account
個戶口唔用美元結算/唔同美國公司/美國人有來往

可以用歐羅結算

今鋪最尷尬係HKMA SFC 唔知星期一封circular點出好呢

係Relatives and close associate 先啱

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

無美國分行都要跟
Secondary sanctions 連坐，總之用美金就要落OFCA list ， 除咗UNSC list外，只有OFCA list all jurisdiction 通用

Instex都無人理， 仲講歐元結算？

美國財政部個網好似無寫係secondary sanctions?

有會做俾美國black list嘅人嘅銀行咩?
係咪得啲大陸隨時執柒嗰啲細行

一係罰錢 一係冇美金清算
但大貓係代表香港係美國做美金清算
Ban左大貓=侵爺 畀次機會

Ofca 6 月5出咗faq講Iran sanctions 入面secondary 嘅terms ，有興趣自己google下

浮動嘅歐元

歐洲QE印下銀紙就

無記錯唔係全部，好多自己有US branch都會自己結
不過大貓最多corr bank clearing 就實玩好大

香港自治法規定，直系親屬受波及

中銀?

唔跟美國做會畀人罰到PK
跟嘅就犯國安法...

點都係死...

佢地份保險凍過水

咁堅 , 全家冇銀行户口用？

唔係可以日日罰啲銀行錢

唔做你生意都犯國安法？
咁我切........撤資

TT咪自己/corr bank 清，CHATS大貓clearing

返大灣區啦
香港冇人歡迎你喎

四大行：呢單野唔係我跟開

真心問
除左cash係咪只可以用八達通。。

香港仲有大生銀行

支那既反制手段一定係制裁返滙豐

好似有幾個月嘅時間畀銀行做嘢

有啲人已經唔撈，諗住唔撈就唔會制裁佢哋
果幾個check佢哋全家戶口應該好精彩

佢哋貪錢同愛外國生活

唔跟就冇得用美元結算
同叫佢執笠冇分別

呢幾間係美國會制裁？

仲有大有銀行同大生銀行可以用

中資銀行係咪都唔會理你架啦，叫得中資，你估佢有得揀唔幫支那咩？幫支那最多都係俾人罰下錢，得罪支那輕則人間蒸發，重則成間直接接管你都得

應該25蚊啦